Csl連係cwb都收唔到

Csl個網絡係咪食左屎？
我同女朋友排donki donki全程都load 空氣
唔講仲以為我搭緊地鐡
人地個個排隊玩手機
我就棟左係到等網絡
大哥，爭氣啲啦，旺區都搞到咁

CSL? 6月9日上年我企左係CSL 門口度塞緊人，全程45分鐘咩都LOAD唔到，我老母用2mb屎馬桶係度不停睇即時新聞

仲話咩領先全港，食屎啦CSL
用緊1010 係觀塘藍田一帶收唔到，好似入左結界咁

你話100萬人太多人overload左個網絡都算啦
而家係donki donki排個隊都load唔撚到

地鐡觀塘線永遠都係死位黎

屌年年都話整而家都仲未整好

Donki地底,我之前同fd去,唔同台都係收到1格甚至無格

銅記個間喎，我女朋友smt收得幾好，同埋都多人用手機

有心整一早整左，不過而家忙緊整5G啊嘛

地鐡藍田依段路個個台都差唔多；
之前我細佬公司比左張SMT卡話收得ok，
不過近排一到依段路收電話訊號同上網都好差成日斷線。

唔係地鐵，係馬路上面，總之踏入觀塘藍田區，就好似入左結界，連OFCA SPEED TEST 都開唔到

DLLM csl真係愈嚟愈垃圾
以前4g load空氣落去3g都叫用到
依家連3g都 load空氣

csl 真係癈撚到一個點。。。好後悔入咗衣個癈台

本來都差 近排升5G 收4G更差

放工全條荃灣線都load空氣，要轉3G

我用過咁多台，csl 自澳洲佬賣盤之後，變垃圾，永遠上唔到網，即走，永不錄用

用左csl三年，頂唔順，寧願硬食最尾個半年約都要轉台

Csl食撚屎

屌佢老母個臭閪csl 個個月課成千銀家庭plan，夠膽死由元朗站一路斷到南昌
未轉用量王個mode都係咁，人多少少例牌上唔撚到，踢人入會就最撚叻
仆佢個臭街

旗下club sim廢到仆街
去到旺角都可以收唔到上網

西鐵真係一絕。。。絕望個絕
仆佢個格佢show出來有1-2格。。但是乜撚都load唔到

用smartone啦

巴打我用緊用量王都係咁 最近已經打上cs度嘈 等緊報告
Ps我係用用量王用到好似街邊2mb速度咁 屌佢老母

Csl真係廢撚過smc好多

PCCW啲續約部好煩，早半年不停叫人續約

3收得仲差
成日都斷，得1mbps
由csl轉過去3=地獄去地獄